《手足情》4／9 至7／9係休息期

八月尾九月頭接連都有唔同活動＋集會
不論係前線，後勤，文宣，和理非都過左好多晚痛心既無眠夜，
無數既負面資訊排山倒海咁湧入腦

係時候抖一抖，回一回氣
保持抗爭力量，休息係好重要既一環
我建議黎緊每個weekend 都只需要keep住一次大型活動
其餘飯後活動就因各區而異，但大前提係不被捕，保持抗爭人數

首先用10分鐘照顧一下自己心情

嘗試擺低所有新聞，做一啲自己好耐冇做既事
靜靜地飲杯咖啡，睇返甩左好耐既劇，去戲院睇返套戲，同朋友食個飯，見下女男朋友（如果有），睇下女優有冇新片等等

然後每晚十點鐘就將所有憤怒化為行動，十點鐘對窗大叫

休息不是遺忘，是為了一起走下去。

香港人！加油！贏就一齊贏，輸就一齊輸，一個都不能少！

願榮光歸香港。

同意請正評推post

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

push

好痛苦

推

喊下，係可以的

Pish

好過失敗文好多

"嘗試擺低所有新聞" -- 好難

係，真係好難，因為全部都係手足黎
但要先照顧好自己，先可以照顧其他手足

[必看] 機場活動分析

[必看] 機場活動分析

[必看] 機場活動分析

[必看] 機場活動分析

突然感到好痛苦
個頭好重

休息是為了更長的路

大家爭取休息

玩下輕鬆下

來，抱一下
我都好辛苦

[禍必及妻兒]所有人FB/IG等等即刻轉頭像

【恐慌絕對會傳染】打算係戰場出聲/指揮，請先控制你既情緒聲線

認同
休息明明就無問題 休息後一齊繼續奮鬥

好多人未明 見到人休息呀去食野就屌
隨時你屌緊個個 係前幾晚擋完彈嘅手足

記住
適當的休息係可以的！

推推

推推推

推推推推

推推推推推

推推推推推推

推推推推推推推推推推推推

一個都不能少。。。

22連

23連

24連

25連

26連

27連

28連

29連

30連

31連，搵人斷下我得唔得

32連，搵人斷下我得唔得

33連，搵人斷下我得唔得

34連，搵人斷下我得唔得

35連，搵人斷下我得唔得

36連，搵人斷下我得唔得

37連，搵人斷下我得唔得

38連，搵人斷下我得唔得

39連，搵人斷下我得唔得

40連，搵人斷下我得唔得

41連，搵人斷下我得唔得

隔日42連，搵人斷下我得唔得

隔日44連，搵人斷下我得唔得

隔日45連，搵人斷下我得唔得

隔日46連，搵人斷下我得唔得

隔日47連，搵人斷下我得唔得

隔日48連，搵人斷下我得唔得